一人一個最想同ex講既說話

你條仆街 我知你有上連登
我想同你講
我呢世最憎既人係你
我更加憎我自己點解忘記唔到你
同時亦都多謝你令到我唔再相信愛情

秒經 但你講左我想同ex講既野我冇野好補充

我屌你老母臭閪你快撚啲死左去啦

屌你老母
結左婚就咪撚再黎搵我啦 賤人

希望你過得好
我會祝福你

快閪啲死撚左佢咪撚浪費地球資源啦柒頭大仆街

呢啲真係賤人

我會發憤，你等我，好快，我成功之後你一定要番黎

你過得好唔洗同我講 屌你老母豬柳蛋漢堡
你真係好撚假

枉你自稱係我女神 點知係一隻臭雞

多謝你既出現令我學識咩叫做堅持

我好掛住你
但就算我幾愛你願意付出幾多都好
我知你唔稀罕
但我會等你回心轉意個日

巴打睇嚟好仔喎
祝你成功

等 我只可以等 因為我仲愛你

係邊度懷疑愛情你就去邊度解決問題
我地之間既問題唔係愛，係將來
如果係唔愛我心甘命抵
但因為我冇努力你要打醒我
我好多謝你
日後你始終冇番黎都好
你拯救左我

感激你當初選擇放棄我，令我可以成為今日既我
唔再無所事事，終有一日會令你對我另眼相看

多謝你令我諗野成熟左

仲有一個 食屎啦 臭閪 唔死都無用

我屌哂你全家 祝你有撚都無撚用

我愛你

我屌哂你老豆老母快啲死撚左去

本身有無撚都無乜撚用

多謝你 小北鼻
我見到你既時候 準備左一大堆野想講
但我連最後果下都要鬥氣
你會搵到個好識打扮 好遷就你既女朋友
祝你幸福

你的新髮型不適合你你。
雖然我以前常取笑你，但你捲捲的頭髮其實很好看。

And ... I wish you would've told me you still loved me before I chose him.

我真係恭喜你呀
溝到個咁犀利嘅女仔
Like撚曬佢啲相啦

點解你仲未死

當你覺得執我一劑可以令你覺得我無欠你既時候
我完全無打算反抗同跑走
我知我欠你太多

將來我真係做到你想要要既野
我希望時機仍然存在
希望與妳再續前緣

對不起

祝你全家比狗屌

恭喜你同番個ex一齊 雞臭係岩你多啲咖
多謝你放開左我 我先學識咁堅持 同生活得咁好

你條仆街又話人豬又溝人 仲發曬誓咁人渣

我愛你愛到，我情願呢啲痛苦我來受

呢啲人係咪犯賤

你唔比過得好過我

係，同我一齊時仲send信息鬧過人

對唔住 我一直都覺得自己好衰
我只希望你身體可以健健

都咁多年
做咩事都好似感受到你仲係我身邊
知道你想我點面對每個選擇
好多事都會諗到你會點回應 你會有咩表情
你話想分開試下 分開前的最後擁抱我拒絕左
我諗住等到你返黎再繼續 不過都只係以為
我地確實走到太遠了
拖住每個女朋友都只係你既影子
到左今日慢慢走上獨身既路 我無怪任何人
旅行的意義彷佛每每提醒我過去未兌現承諾
你問你係咪我既玩具
不如話由此到終我對其他玩具提唔起興趣
到今時今日都係
我無封閉自己 但你離開後我亦失去愛人既能力
如果你回來 我仍可為你拋棄一切
你尚未明白你既重要遠超你所想像
我話過我地關係就似磁場 天各一方 卻互相吸引
情路走來有你呢段 似乎都後無來者
我亦深知一切都好可能係我停留係揮之不去的過去的你
不過愛一直都在 愛總以不同方式存在
bbb to bb

[quote]對唔住 我一直都覺得自己好衰
我只希望你身體可以健健康康 唔好再有咩事啦
多謝你比左難忘嘅1年11個月我

我一定會令你後悔當初既決定
死臭雞

快啲仆街死

對唔住

好掛住你

點解要咁絕？

仆街仔 多得你我先唔敢再信有真愛！

利申：中學同學，成級都知我同佢曖昧左成年，但就差最後一步。點知一齊左一個月，條仆街同個同班女仔一齊，仲成日走去我班房門口傾計

條女係矮肥，我係高肥

Hi絲打

屌你老母豆皮佬你好撚樣衰
快撚啲去死

DLLM 多得你同個豬扒結婚
先有今日既我
全世界都知你兩個做過乜野

898

對唔住
如果我做得好少少
結果會唔會唔同？

我愛你
但我知道我地冇可能
所以我唔會再覆你
你都忘記我啦
以你既條件
好快可以搵到個比我好既女朋友

希望你第時個老婆係性冷感 完全唔俾你搞
事關佢嫌我大食